依家已經無得返轉頭，因為已經連我自己都無法控制到

叮噹配飛影真係好正

實在太精彩